小市民總是嘲笑挑戰者

現在我們挑戰一個全球最邪惡軸心。
周圍d 小市民 ，真心膠，大中華膠，藍絲等。
會瘋狂打擊我們，佢地想用言語，群眾壓力去磨蝕我地既靈魂。
請各位手足，勿忘初衷！ 目標爲本！
心不正，劍則邪。將來日子，仲會有更多既挑戰！
不要放棄！

在艱彌厲，戰鬥到底